只知道錦滿捐了窿 不知道坑蓋這麼重

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

膠乜

屌 你諗左幾日得兩句

我一早訂閱咗 點解冇完整版

選舉近了

樓主回晒塘

得兩句 無糧出

好撚低質

樓主淨係識移花接木